香港人嘅忍耐力真係世界級

拎曬差唔多成個政府嘅儲備去起個乜嘢人工島，去滿足所謂土地問題嘅偽需求(唔係每日150個點會唔夠住?)，夾錢幫同胞起樓，得閒無事就屈你係港獨，拉你鎖你打你DQ你，咁都可以無反應，每日繼續返工，我對自己作為香港人覺得好自豪

喺啲人政治冷感唔鳩理咋
唔返工連生活都成問題
同埋有幾多係真香港人唔係日日150人落嚟